明知再問你結果只有愈問愈不愖

轉ac啦柒頭